竟然冇battlegrounds既post

仲一心諗住上黎睇下連登仔評呢隻game既趨勢

完全冇人玩？

有人開過，之前先睇完。

隻GAME 開始多外掛

例如咩外掛？玩左咁耐都唔見有類似外掛既人